除左高潮之外，世界上最爽既感覺應該係柯屎

尤其是係便秘左四五日之後，一次過柯晒幾日既屎出黎既感覺真係世界級
利申：便秘左一星期，今朝一瀉萬里

Agger

利申:急屎,依家係屯門公路

痾踎廁先爽

痾到成個屎塔邊都係屎漬好有成功感

無撚錯
但踎廁多數都好臭